日日早上5點幾就～哦～啊！哦～啊！哦～啊！好撚煩呀

呢隻就咕咕～咕咕！

呢隻就哦～呀～哦～呀

好撚煩呀

除左咕咕之外，呢隻真係煩到嘔

升key雀年經又到叫春季
叫噪鵑

5點半左右就開始黎料

前日4點聽到

咕姑固
咕姑固
咕姑固
咕姑固
咕姑固
咕姑固

仆你個街 啲叫聲好撚傳神

啲雀唔係驚槍聲咩？

咕菇固 vs 升key雀

4點+1
隻雀應該毒撚好想有女

尋晚2點幾已經聽到叫春雀叫春

以前啲小學同學叫佢呻吟鳥
香港兩大神鳥
菇姑固 叫春鳥

屌，有聲

升key好傳神

姑姑都無咁煩

你有槍呀化

以為山王爆大

好強大嘅鳥，但點解只會聽到一隻j叫，唔會大合唱？

喔烏
喔烏